走鬼，咁樣會唔會320？

頭先走鬼， 下架到我， 跳左上車走， 後鏡見佢mark 車牌。
咁樣會唔會320

冇派到彩就唔會啦

去自首啦清

而家D 仆街好似係楂住部CAM 影, 影完再返去寄

狗定咖啡仔？

狗仔

lm

依家你違反國安法定老危釘牌
咁都要返到屋企唔安樂
320信到咪交無都唔記得左

無派彩應該就無事。當然條撚樣可以返去填287告，不過99%唔會搞。停禁區唔好係車入面等，撞正d 仆街咁啱佢又有帶570係身就瀨$450, 好撚唔抵